內地少女捱巴士撞 右腳慘遭扯斷

旺角發生嚴重車禍！下午4時許，一名20多歲的少女於亞皆老街與彌敦道交界行人過路處準備過馬路時，遭一輛駛至的巴士撞倒，她右腳近腳腕位置被輾斷，財物四散，途人見狀上前幫忙安撫及報警。警方到場調查，救護員亦將少女送院搶救，正調查意外原因。

讀者馬先生當時到附近銀行，他表示事發時聽到「呯」一聲巨響，即見女事主被巴士撞倒。他指女事主疑是內地遊客，當時有另外兩名親友同行，疑女事主等過路期間「企得太出馬路」，結果被一輛由彌敦道轉入亞皆老街的巴士撞倒。

馬先生形容，「初時以為車禍唔嚴重，只係揩親下，但睇到佢隻腳血肉模糊，心都寒一寒！惟他批評女事主的親友，在事後一度未有即時查看女事主傷勢，「佢哋由得佢瞓喺地，第一時間最關心係拖返自己啲行李返嚟！」幸熱心途人協助報警，把女傷者送院搶救。

轉至:
【蘋民直擊】旺角少女捱巴士撞 右腳慘遭扯斷

害死司機

另外兩位親友真係極品

咁撚恐怖

抵
利申:旺角居民

惟他批評女事主的親友，在事後一度未有即時查看女事主傷勢，「佢哋由得佢瞓喺地，第一時間最關心係拖返自己啲行李返嚟！」

唔似意外

召喚連登金田一

即時扮唔識

斷左可以撈第二番, 行乞, 仲搵得多

大陸屄真係冇撚得頂

抵死
不過記得找醫院條數

六親不認係中國人既固有文化黎
唔可以用香港人既文化習俗黎看待
話晒都係唔同民族黎

好心涼

疑是內地遊客

唔好跟車太貼

不過親友正仆街

豁出去漫遊 不通知親友
那快感少有 哪管想去多久

如果係支那發生，應該俾人輾多兩轆 直接死

支那人，不意外

蘋果條友
Chun Kun Chau
萬般帶不走，行李要隨身！！！
讚 · 回覆 · 6 · 11分鐘

見到都好撚痛

其實情有可願
喺中國唔拖返自己d行李
我估5秒內消失

可惜可惜

應該要車死

你個利申其實有咩用 點解啲人咁鍾意亂用利申

親戚：屌奶黎買野無錢唔洗做撞車黨呀
咋有支付寶嘛
執返啲野先

女事主親友心諗：妳有妳閪痛 我有我夾餸

支那人沒有一個是無辜.jpg

笑左

講左幾撚多次

內你老母地

認真最近d車開始唔讓人
香港人都要小心d
(可能多左蝻蝗，廢老）

撞得好

我又係時候要出動gif支援

老實講
平時都好多廢老係要企出馬路少少等紅綠燈過馬路
我都諗啲車轉彎會唔會車鳩死佢地

支那

有無原圖無碼？？？

扯 斷？
好似駁唔返

應該唔係斷，係血肉模糊，爛左

慎入

過去救佢容乜易俾佢反咬一口

橙

估唔到少女既職業病咁嚴重

wa

香港交通太乱 司机太乱来了 咱们以后不来了

Wa

...

司機你無陰公啦...

有5秒咁多？我都笑左

正 見到打底褲

痛唔痛?

正評不解釋

好心樓主下次改返支那

唔奇 大巴轉灣 初初係遠 中間近 係會食人腳

輕鬆零負皮

有高清大圖果下勁

d脂肪

有冇人睇得明
點解好似縮左一節咁既？

比着我見到真係會勁驚

[9up mode]懷疑親友同事主之間本身積怨
透過網上或過去來港旅遊經驗得悉香港馬路窄又多車
企圖藉呢次旅遊製造人為意外
所以事發後親友對事主嘅事心裡有數
不如關心自己嘅行季仲好，啲戰利品用錢買㗎[/9up mode]

血濃於水

哇屌啲無格圖

係小腿腫左

唔敢睇呢d血腥野

馬先生形容，「初時以為車禍唔嚴重，只係揩親下，但睇到佢隻腳血肉模糊，心都寒一寒！惟他批評女事主的親友，在事後一度未有即時查看女事主傷勢，「佢哋由得佢瞓喺地，第一時間最關心係拖返自己啲行李返嚟！」幸熱心途人協助報警，把女傷者送院搶救。

完全符合中國人嘅做法！

應該放堆相係嗰個位，俾班癈中癈老蝗睇，咁鐘意亂咁過馬路，咁鐘意企出去既後果

嘩屌

前兩日睇完恐懼鬥室再睇呢個 都比佢扣左好多血

食番自己隻腳啦

內你老咩！

仆街想嘔

司機好慘

點解冇血流?

冇血,係個腳腕位扭埋一舊條骨突左出黎

有無打j

搏盡無悔

腳腕對上少少腳骨斷左外露
腳腕斷開一半向上摺
有撕裂傷斷腳腕位
駁得番 都好難好似以前咁

連登炒車王

我都想問
真心想知點解咁都咁少血流

因為斷唔哂仲有一大半痴住

點解腳骨好似咁幼 ? 定係脂肪太多有錯覺

香港d廢老都企得好出

斷估都唔會係脂肪塞住掛?

都發生左，仲可以做啲咩，不如拎返啲行李先啦，好過人財兩空

雖然傷者係內地人，但有時係彌敦道等巴士 啲巴士好似一枝箭咁行過 快到比唔切反應
所以各位等巴士都盡量企入啲 避免發生意外

祝早日康復

女仔骨仲要近腳腕位差唔多啦

睇到小小

大家唔需要積口德

警告:食左飯唔好睇

動脈咁岩唔斷 就唔多血
同埋你都講得岩
有時呢d比車轆過
成pat野咁脂肪都會咁岩塞住d血管

睇完，碎料
利申:食左飯睇

屌 睇你地形容都已經好嘔心下
BTW 司機又有排煩

睇到 極速 ban左

抵死啦支那賤畜

合法來港行乞

很抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或是你不屬於該頁面限定的分享對象。

你班連登仔咁無口德，仲有無人性

利伸：見到廣告正皮左

屌嬲

睇到1 張就del 左

Sorry, this content isn't available at the moment

內地親友真是賤

屌。。。嬲

仆街仔

有冇backup張圖？

bam前五分鐘睇到

害撚死個巴士佬

係咪bam咗？

Bam左 冇得睇⋯

想睇冇格版

都唔明啲人硬係要企出馬路邊少少
抵撚死

睇完，碎料

利申：睇砌碎生豬肉唔會嘔

又唔係j圖,乜你地真係咁想睇?

有無人有backup

人生第一次真係睇倒咩叫脂肪

同求

巴士司機好慘
希望司機無事

冇血又生勾勾又高清既人體解剖圖好少見

backup到小小
慎入

唔明有咩核突
平時劏動物都差唔多

以前睇手術片多，所以都冇乜問題

嘩屌
不過其實唔算好核突

之前去LA旅行,係沙灘游水聽到有人叫,原來有條友滑浪果陣比塊板界開左個大脾,深到見到啲脂肪同骨

咁去街市肉檔睇住先

親友聽到醫藥費可能即時走番上去

支那畜死左都無所謂。賤命。

算唔算係：
開放性骨折 Type III B

利申：文員仔

有請小鳳姐

壓住左仲要扯返黎
巴士轉灣D力真係呢
好牙煙

台灣牛肉麵d牛油

咁又係
比同行支那人偷走

啲脂肪爆晒出嚟

點反咬？
話佢咬甩慢腳？
黑心就黑心啦

條片影到有人不停執跌左出黎既野

唔係人體

Type3b係咩解

不用分得那麼細

唉
咁就一世

「佢哋由得佢瞓喺地，第一時間最關心係拖返自己啲行李返嚟！」

可能果班都係雞黎, 純粹同行先可以冷漠成咁

要收足醫藥費

睇片

隻腳唔斷都斷左，行李仲有得救

蟹膏.....

facebook個圖死左link 有冇第二條??

哇

9

連個鐵欄都撞 r 左
唔知係炒埋去定撞完情急扭軚

好撚多脂肪

撞到咁，其實救護當時會點執番正隻腳再抬佢上床？
一郁佢隻腳嗰時唔會痛死佢？定已經暈左？

（向救護員致敬）

好似我食完d雞腳咁

你還有黨，以後可以免費搭車

腦魔講兩句

大陸雞冇所謂啦

口德村民全面退場

睇完無碼圖，我好想食豬腳添！！！

有入過場

街坊灣見大車行近仲唔企返入啲

做親友都咁，鬼國即係鬼國

支那發生部巴士點會停 直接後轆車埋落去走埋 應該會碌爆埋個頭 佢算好彩比香港人撞

你預佢地會找數?

告完巴士佬拎完賠償返支那做大爺啦

應該痛到休克

洗晒就返嚟，俾埋另一邊你轆。

如果真係條友行太出馬路就抵撚死
巴士司機又受罪

屌啦星, 佢班支那同胞仲好冷靜咁慢慢執行李

不愧係血濃於水, 大家都係中國人既好同胞

屌 我要高清大圖呀

夠唔夠清?

傷口大小: 大過10cm
傷口受污染程度： 嚴重
骨折複雜程度： 粉碎性
軟組織受傷程度：
大範圍軟組織缺損，伴隨有骨膜剝離及骨骼露出之情形
（但未有大量出血，動脈冇事）

張相做乜打格

唔係香港居民就要收足架啦
要乜機制？
唔明

點解...佢腳上d肉會發綠嫁？

淤左咁解嗎？

佢應該係問點樣先可以"收得到筆錢"
又唁係問"點解收咁貴"

落黎做雞就留係室內啦 出乜撚野街啫

哇屌你老母

九巴 PR 嗱嗱聲送菓籃同幾枝八珍甜醋過去。

本身好驚血腥,覺得好難頂好嘔心 但岩晒,要逼自己瘋狂睇呢d圖克服佢
利申:等緊救護入班

應該監生壓扁左小腿
個posture 似係想轉身行開但已經太遲

成日心諗企咁出做乜鳩
快一兩秒好威？
有時d廢老都會咁樣，仲要推住架車個種

居然冇口德撚

成隻腳都係脂肪

口德撚怕血呀

惟他批評女事主的親友，在事後一度未有即時查看女事主傷勢，「佢哋由得佢瞓喺地，第一時間最關心係拖返自己啲行李返嚟！」

大陸閪慣咗有意外唔幫㗎啦

識停都好
d 支那豬彌敦道紅燈車來車往都照跑過馬路
死唔切咁

一定係冇用支付寶搞到俾車撞啦
有用支付寶一定唔使遇到班車

佢都好睇 只係輾到腳
如果輾肚 可能半個鍾都未必死 望住自己d腸周地都係 生不如死

佢咁搞法，下肢knee 以下應該要amputate , 同埋應該會有pelvis fracture

屌
收下把口啦

可以再賤啲

根本唔係扯斷而係壓扁
成撚日偷雞喺轉角位，終於都見到一單終身殘廢嘅意外新聞

收工睇到咁既新聞壓力全消

爛成咁有無得救 有無救護撚解下話

個心真係涼晒
事實證明香港真係好危險
叫d大陸喱咪落黎

橫睇點睇隻腳都係假

替司機感到可惜

樓上啲仆街仔

有冇人有backup

支付宝一定要由醫院搞先呀。

掃碼交急症住院費。

司機慘了，希望佢無事啦。

有得救 裝返隻假腳 還掂本身都係假 冇乜大外
利伸：唔係救護撚

入到醫院知道要收幾千蚊日，即刻跳起身話冇事，自己坐車過關返去。

但係應該唔Die.

$4xxx-5xxx

你條撚樣都幾夠pop
雖然加左member
但我諗有人report你，實會bam

唉...真係慘...

原本想忍住唔笑，但最後都係笑左

d脂肪多到
死少d肉啦肥婆

屌你睇哩個post要當鬼故post咁慢慢碌

巴士公司埋單

咁都撞唔死

冇架喇，點駁姐

抵啦！

行李>事主>司機

果然係支那

真心覺得佢慘.但係慘過佢嘅人都唔少

你地做乜柒呀 我要睇黑心留言呀

大陸人過馬路好撚神勇架
正常人過馬路係就到馬路口都開始望
啲大陸人係出曬個路口先會望
望到有車你唔響鳩佢
佢仲會繼續行

好似唔見咗肥屍大隻喎。。

點解咁大個傷口都冇乜血咁

好難講，因為佢咁車法，spiral fracture , 應該有好大energy transfer 去pelvis, 好大機會會pelvis open book fracture (好唔stable ，好易有internal bleeding) 。如果有bleeding而冇做embolization好易會死

帶唔走隻腳都要帶走啲行李

Spiral 咩， 壓扁喎

LM

可惜冇影低 ，唔係有排j

佢腳掌扭左去後面，有好大rotation force ,壓啲骨會扁會變肉牆，唔會係咁。應該係俾車車完再拖行先扯開左個wound

已經係接近發佈deepweb野既行為 可能唔止ban 封埋ip都唔奇

香港有好多馬路都要人分一半行
企係中間前後都係馬路
一直都好驚

貼錢送佢返支那
Dom係關口啦
係香港走醫院數再呃賠償

四散財物不翼而飛

純學術討論 點解會無乜血？

究竟佢企咗喺邊先會撞到咁

出現了
Ortho?
講 amputate ,應該 below knee amputation 啫吓嘩…

壓斷個下已經壓扁左血管，係刀傷刺傷之類先會多血

支那人自己死無所謂，唔該唔好累到人

屌你d脂肪成舊海膽咁

有咩問題 叫中蝈做內地 香港咪姐外地囉

幫佢安裝返prosthesis 應該ok

連氏減壓法，睇支那人死傷號新聞

連氏減壓法，睇支那人死傷嘅新聞

睇咗冇格仔圖

應該至少小腿以下可以截跂

佢會唔會屈巴士公司錢

脂肪咁似雞皮？

熱烈地彈琴熱烈地唱

腳掌就黎甩出黎，呢個狀況
白車黎到會點執起佢？

On9
咁撚樣都驚
仲要本身驚迫自己克服
唔岩呢行咪撚入啦
害死人咩

已經累鳩左個司機

肉醬咁肯定要amputate喇

有咩步兵圖

樓上我屌你老母臭閪

太多大陸人概後果

__________________
個人簽名

唔得喎

比道德難搞掂bam咗

Deleted

呢o的先叫涼薄

睇見都覺得痛

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

睇住個行李要緊呀
話晒咁遠嚟香港買野

爬文啦
第8頁呀仆街仔

仲係度奇怪緊啲黃色一patpat係咩來
你地一講先諗到係脂肪 好撚核突

伸手成功

唔好笑

我屌你老母樓上條撚樣直接貼出黎係咪傻撚左頭先一睇隻腳都軟埋嚇撚死咩你呢啲仆街真係好撚自私貪得意咩

直頭見骨, 我諗佢ankle 對落根本斷開左, 成隻腳(foot) 180度轉向

你估大陸會唔會報呢單？

佢條腿好撚肥 睇到去隻腳掌成隻雞髀 真心笑左出聲

睇完留言
好心涼
香港人幾時變成咁

好心涼定好心寒?

心涼

通常香港人都無事
但外地人黎到香港
一定未見過巴士彎攞咁盡
一驚就退後
唔通

報
但唔報果二個親友

睇左第二次都係有想嘔嘅感覺

為民除害，唔洗用劍既！
想借撚，撚太撚。

會話果兩個人係香港人

會話香港人好冷血。

到底邊個冷血

D肥膏多撚到 應該係日食夜食果d無腦豬黎 紅綠燈都唔識等 抵撚死

脂肪

支那人唔係好興話大家都係中國人咩?

咁既然大家一鳩樣,冷血有乜問題

戒J 圖

冇記錯黃色嘅就係脂肪

睇完幅圖我隻腳好撚痛

正評比打999的各位及一眾救護員

多春魚子

諗起之前有個肥佬個肚劏開張圖

要大陸人守交通規則真係笑話
啲大陸人應該係天生基因有問題
好撚多都係色盲同眼睛有問題
紅燈照衝
啲車衝埋嚟都仲行出去
定係佢地太相信國產貨係垃圾？
根本撞唔撚死人？

幫個肥閪減咁d脂肪姐

啲黃色脂肪跌左幾粒仔落地下

呢啲先係做到野

真心好恐怖，算慘。

上面巴打好夠薑
post左出黎

睇完望一望台面碟排骨⋯

繼續食飯

屌依個位我都成日企到好出

企咁出袛死

冇血？

係咪駁唔返？變晒型咁

支那人係咁嫁啦

算啦

可唔可以唔好再po張圖岀黎 真係睇完會反胃

留名等睇佢會走醫院筆數

有幾核突，咪又係雞脾

你個仆街...

轆到爆開左

死咗圖

正！本身都想求無碼圖，沖完個涼就有得睇

拖箍本身就死罪啦， 抵撚死啦

條肥西咁撚肥, 輪椅都坐唔到, 義肢都拐杖都唔知頂唔頂得住

我諗全世界係得大陸狗會拖住個箍旅行， 一般人都係去機場至酒店先會拖箍

因為d 脂肪好似膠水咁, 又比巴士壓扁, 痴住封埋口

呢單野都好難"走"啵

crazy

平時過馬路企最出見到有巴士都會企翻後半步 到底佢要企幾出先會碌到

幾型仔

仆你個臭街

痴撚線張圖

蝗係咁上下

可能騎咗少少上行人路 , 想走又有碌柱喺後面

露哂骨又扭成咁
想知係咪會已經痛到無哂感覺

真心覺得開心。支那畜真係賤種！

好慘囉
咁後生
想去探病

見佢甩左對波鞋
探病送返對跑鞋比佢 應該唔會失禮人

唔理支唔支拿住
等過馬路真係唔好行咁前 依家d 車隨時產上行人路 轉灣又轉上博 其實細細個果陣老豆老母都已經成日提我轉灣位唔好行咁近

條腳好多肥膏

係時候裝幕門

好冷血!

你估幾時有改圖

睇左幾次都仲係覺得難以置信

想知調查結果睇佢企得有幾出

其實人類正常脂肪都有咁上下多架

關咩事
正常有腦都退後少少
係D廢中呀婆大陸人成日企勁前
一放綠就衝出去,好似第一個衝就有獎

搭地鐵都係咁
部車都未埋站個個已湧上前

個 post 五毛少撚到

成條fibula 隊左出來.....

唔敢睇，今日果段時間有係果度過馬路，應該之後發生，好怕血腥野

呢個彎不嬲危險
啲巴士要偷哂3條線位先轉到
啲人又企哂係個欄杆出面
巴士佬望少眼就會出事

咁耐都未有人講隻腳有冇得駁

正評 不解釋

死左更加好

義肢？

唔講咁多 即刻駁腳

咁要熱烈地

重點係太大面積

Sor
好似雞翼

屌你有冇咁多小朋友呀 脂肪都問問問

證明原來人肉入面真係有骨

使唔使證明

其實意外後班蝗親或者路人可以點？

無比個後轆卷入去已經好好彩

據悉，女傷者來自廣州增城，準備入大學讀書，原定今日與朋友來港一天遊，大約晚上時份回程，詎料下午時發生車禍。

又少一個競爭對手，爽

好多人喺D彎位都好鐘意企到好出, 企正喺個Apex位, 一有大車黎先縮入去
明明都見倒條行人路比D車碌到匾哂
反而喺直路嘅過路位, D撚樣就企到好入

幾時到土瓜灣班仆街大陸團

大陸閪抵死啦
巴士司機要坐監啦

企到咁出又唔睇車，抵死

fibula

認同前面果句

等車/鐵果陣都唔會行咁出，會盡力紮行個馬

抵死支那狗

爛到咁既款都駁到真係神醫

車得好

講返句公道說話
如果2個朋友唔執返啲野 係咪就救得返佢隻腳?
行埋去關心下佢係咪個人就好返繼續起身去代購

買蜜糖 透爐

抵死

屌你老母，害撚死巴士佬喇垃圾人種

講"無乜啫 咪同豬肺差不多"個個自爆會員係咪已經BAM左? 叫咩名? 想恥笑

街邊太多人與車

慎入呀仆街

唔敢睇,齋睇文字形容已經想嘔

肥婆+支那
連登公敵

啲支那人係唔撚識喺香港過馬路

d親人....

好撚on9 等過馬路都唔識
真係多多錢無常識 都係無撚用
企咁出把撚咩 累死個司機

希望司機冇事

我覺得連仔要出去拉橫額表揚巴士司機

啲撚樣咁中意企灣心位 而家出事啦

福氣黎架

正評俾佢嘅親友

睇番d相先知原來欄都整爛左
咁會唔會轉彎真係有問題

點解連登仔可以咁無人性?

原來就死

咁搞法 條支那住院費要幾多錢

屌你老未 你地班人真係無性 幸災樂禍
人黎架 有感覺架

好似跳車果個咁
趁傷左，好機會

支那人真冷血無恥
平日講乜團結、人情味
一出事就咁賤格，大難臨頭各自飛

千祈唔好黎呀

團結嘅成份：玻璃

無人識你呀

點解無血

口德+10，exp+5

口德+10,exp +5

此外，前北區醫院急症室主管鐘展鴻表示，傷者斷腳位置的傷口「爛得好緊要」，駁回斷肢的機會不大，「即使駁得返，功能性都低」，活動亦不自如，以醫生角度，會建議她裝義肢，反而活動性及功能性會更大。

裝隻刀片 即時變百米飛人

昨下午4時許，拖着行李篋的19歲姓黃廣州少女，與親友在上址由恒生銀行橫過馬路往匯豐銀行方向，當她行完4條行人線後，剛踏上匯豐銀行外的行人路的一刻，疑燈號剛由綠轉紅，一輛由47歲姓廖車長駕駛的A21城巴，剛由彌敦道慢線左轉入亞皆老街，巴士懷疑轉彎太貼，左邊車身先壓歪行人路欄杆，再撞倒黃女並輾過其右腳

企太出

d 人反共反到傻撚左
反到連人性都冇埋

人之所以異於禽於獸者幾希
人皆有不忍人之心
無惻隱之心，非人也
無羞惡之心，非人也
無辭讓之心，非人也
無是非之心，非人也

得喇得喇
口德+100
夠分上天堂喇

戇鳩鳩對住啲曱甴都不如嘅碳基二足爛肉講惻隱之心

全香港人既文化都變到咁黑心咁冷血好唔好呀?
全香港人都互呃錢好唔好呀?
講真而家8成香港年輕人都望住連登
你自己黑心就好啦
好心就唔好係個宏系統到散播埋d黑心言論影響到其他人都羊群心理地學埋你d 黑心野啦
仲要醜化同恥笑有口德既人都唔知有乜意思

而家恥笑支那畜覺得佢地抵撚死就係會互相呃錢？
喂你搞清楚呀
嗰條賤閪係支那畜嚟架
係香港嘅敵人呀
你走去同情敵人？
懵撚咗？
我對自己人對外人唔可以有雙重標準？
我係鍾意一路幫阿婆執紙皮一路推班支那畜出馬路呀
吹咩？

你還有黨

咁多人自殺
終於有單新聞沖喜下

嘩屌啲正評多到

放心斷左腳跑唔甩, 好似係

上面咁都有大愛撚

走得太前

屌你老母
返去教書啦

內地少女，非人也

天有眼